有冇人lg g6個whatsapp怪怪地?

成日都收唔到訊息,每次都要我開住個whatsapp 1,2秒先會一次過彈出黎,連語音通話都係咁miss左好撚多call,有冇人知解決方法

叻啦叻啦
知多人搵你啦

公司野黎,比人屌到化求救

Burn motherboard! Burn motherboard!

冇用過垃圾LG
不過可以試下係Battery -> Battery optimization
加返Whatsapp入Not optimized

重裝whatsapp